琴晚成堆人恐慌，今日太陽照常升起

我無
攬炒就要有攬炒的覺悟
人地一出招你就減咁攬咩炒

今日會唔會太曬

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

喊

琴晚成堆人話最後一晚連登